受害者足球最淒慘11人會點排？

提名：沙拿 大哨 vvd

美斯C朗

猁狗正選11人

猁狗球迷好似仲淒慘過斷腳嗰個

領隊：成日被忤逆仔出賣嘅雲加

猁狗獸才遇上兵
橙到

戴亞比

痢（球迷）

施斯一定正選

重傷完之後踢友誼賽準備世界杯點知俾支那狗剷斷腳

樓主（藍絲）（利迷）

達哥

Neuer
活基治 VVD 華美倫
戴亞 夏格維斯 韋少 基維爾
Cc 大哨 Pato

Haaland老豆

alex , alan!

Ryan Mason

鄭智賤種狗

新特蘭嗰條友真係要落地獄

伊度亞度
施斯

卡蘇拿

車路士足球隊

北京電視機去到5.0了

咪一鳩樣聯盟？